咩叫矛盾紫昕深愛著？

關purple姐姐咩事

因為佢愛上咗
所以好矛盾

呢啲垃圾post就有圖

我屌你老母

你就垃圾

爸爸，我要家用

係咪“矛盾紫昕深愛著你姑媽”

黃淑蔓這刻擁抱完 然後跑馬

屌 改歌就開落創意台啦

佢改咋

矛盾紫昕深愛著 黎姿嗎??

荔枝都算，黎姿你真係返去念聖經

你 = nei
黎 = lai
絲打邊度鄉下

佢唱開聖詩，唔好怪佢

仲姐姐

好耐無見過佢